得罪講句足球係垃圾運動

90分鐘睇住成班傻仔跑來跑去波都掂唔到一腳
成班死矮仔90分鐘先得個一兩球

成班矮仔排骨仔

籃球又有得buzzer beater 絕殺

你鐘意睇掂波同得分既話 不如考慮下睇乒乓波比賽

Agger 桌球都得 唔掂波當輸

Lol仲多人睇過NBA啦

同意足球連乒乓波都不如

同奧蘇打分分鐘浄係可以望住佢打

用腦比賽點都好睇過馬騮搶球